\documentclass [12pt, a4paper, english, brazil, oneside, chapter=TITLE, section=TITLE]{abntex2}
% Para impressão use doubleside
\input{formatacao.tex}
% ---
% GLOSSARIO
% ---
% \makeglossaries
% ---
% entradas do glossário
% ---
% \input{elementos-postextuais/glossario.tex}
% ---
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% I N I C I O  D O  D O C U M E N T O
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\pretextual

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% C A P A (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setcounter{page}{1}
\imprimircapa

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% F O L H A  D E  R O S T O  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\imprimirfolhaderosto

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% F I C H A   C A T A L O G R Á F I A  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Ficha catalográfica (obrigatório)
% Para elaborar a ficha catalográfica siga as instruções em
% http://fichacatalografica.sibi.ufrj.br/}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \vspace*{1cm}
% \begin{fichacatalografica}
% \begin{figure}[b]
% \centering
% \includegraphics[width=14.217cm,height=9.929cm]{ModeloMonografiaDCCUFRJ-img001.png}
% \end{figure}
% \end{fichacatalografica}

\includepdf[pages={1}]{elementos-pretextuais/Ficha-Catalografica.pdf}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% F O L H A   D E   A P R O V A Ç Ã O  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Isto é um exemplo folha de aprovação.
% Substitua todo o conteúdo desta página por uma
% imagem da página assinada pela banca com o comando abaixo:
% \includepdf{folhadeaprovacao_final.pdf}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\includepdf[pages={1}]{elementos-pretextuais/folha-de-aprovacao.pdf}
% \input{elementos-pretextuais/folhadeaprovacao.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% D E D I C A T O R I A  (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{elementos-pretextuais/dedicatoria.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% A G R A D E C I M E N T O S  (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{elementos-pretextuais/agradecimentos}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% E P I G R A F E (OPCIONAL E SEM TÍTULO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{elementos-pretextuais/epigrafe.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% R E S U M O    E M    P O R T U G U Ê S  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{elementos-pretextuais/resumo}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% A B S T R A C T  (MANDATORY)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{elementos-pretextuais/abstract}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% L I S T A   D E   I L U S T R A Ç Õ E S  (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
\listoffigures*
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% L I S T A   D E   C Ó D I G O S (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pdfbookmark[0]{\lstlistlistingname}{lol}
\begin{KeepFromToc}
\lstlistoflistings
\end{KeepFromToc}
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% L I S T A   D E   T A B E L A S  (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
\listoftables*
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% L I S T A   D E   Q U A D R O S (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \pdfbookmark[0]{\listofquadrosname}{loq}
% \listofquadros*
% \cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% L I S T A   D E  A B R E V I A T U R A S  E   S I G L A S
% (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{elementos-pretextuais/abreviaturas.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% L I S T A   D E  S Í M B O L O S   (OPCIONAL)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \input{elementos-pretextuais/simbolos.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  S U M Á R I O  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand\cftsectionfont{\mdseries \scshape}
\renewcommand\cftsubsubsectionfont{\mdseries}

\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  E L E M E N T O S   T E X T U A I S  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\textual
% Coloca apenas o número da página como cabeçalho
\pagestyle{simple}
\aliaspagestyle{chapter}{simple}

\input{elementos-textuais/capitulo-introducao.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-ces.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-modificacoes.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-placas.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-hardware.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-montagem.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-testes.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-breadplacer.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-mes.tex}

\input{elementos-textuais/capitulo-conclusao.tex}

\postextual
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% R E F E R Ê N C I A S  (OBRIGATÓRIO)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{referencias.bib}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% G L O S S A R I O (opcional)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \clearpage
% \addcontentsline{toc}{chapter}{GLOSSÁRIO} %\glossaryname
% \printglossary

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% A P Ê N D I C E S  (Opcional)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Apêndice(s) (}}}\textrm{\textcolor{red}{Este item é
% elaborado pelo próprio autor do trabalho e serve para
% complementar a sua argumentação.
% É um elemento {opcional).
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\clearpage
\begin{apendicesenv}
{\centering
\ABNTEXchapterfont{\textrm{APÊNDICES}}
\par}
\bigskip
\input{elementos-postextuais/apendice-1.tex}
\vspace{\onelineskip}
% \bigskip
% \input{elementos-postextuais/apendice-2.tex}
\end{apendicesenv}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% A N E X O S   (Opcional)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Anexos (Este item é constituído por documentos complementares
% ao texto do trabalho e que não são elaborados pelo autor
% do mesmo, servem para fundamentação, comprovação e ilustração.
% É um elemento opcional)}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \clearpage
% \begin{anexosenv}
% {\centering
% \ABNTEXchapterfont{ANEXOS}
% \par}
% \bigskip
% \input{elementos-postextuais/anexo-1.tex}
% \vspace{\onelineskip}
% \bigskip
% \input{elementos-postextuais/anexo-2.tex}
% \end{anexosenv}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% F I M   D O  D O C U M E N T O
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
